其實做離間黑警得唔得？

反正依家扮警唔捉
著哂黑警衫
扮佢地打示威者 唔覺意打埋伙計 扮錯手
將計就計 反正黑警一傷就會走 直接削減警方兵力
各位勇武派呢招得唔得？